記唔記得好耐之前舊登有個故係講主角入西貢結界救人

內容大約係主角係做社工既 有日佢條女入左西貢失左蹤 幾年後突然打電話比主角求救 主角入去救入埋結界搵到丁利華同另外幾條友 之後主角出番黎其他人既屍骨都出現番 之後主角再入就失蹤埋 輪到佢同事救佢

有冇人記得個故名/link

叫失蹤

孔名